★自從冇返工，好多病 不藥而癒！

腰背痛冇左，手皮爆烈冇左，腸胃好左

咁神奇

連個心都唔識跳啦

yes, 訓到自然醒

辭職後待業個陣係最健康

唔洗做自然身心舒泰

待業中

x2

回歸大自然

作為IT狗我FEEL到自己冇乜幾年命

自從得了精神病
整個人都精神多了！